\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 1}{11 класс $1$}

\libproblem{1001}{9.44}
\libproblem{mephi}{10.6}
\libproblem{region}{2011-11-3}
\libproblem{region}{2013-11-2}




\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 2}{11 класс $1$}

\libproblem{moscow(1986-2007)}{06.15}

\libproblem{soros}{2000-11-I-4}

\libproblem{region}{2012-11-3}



\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 3}{11 класс $1$}

\task{
    \begin{enumcyr}
        \item Какой период у спутника, который обращается по эллиптической орбите с большой полуосью $a$
            и малой полуосью $b$ от планеты массой $M$? Во сколько раз изменится период, если уменьшить
            малую полуось в $10$ раз.
        \item Ракета запущена вертикально вверх с поверхности Земли с первой космической скоростью и
            возвращается на Землю недалеко от места старта. Сколько времени она находилась в полете?
            Радиус Земли $R = 6400$ км.
    \end{enumcyr}
}

\libproblem{kvant}{1275}
\libproblem{kvant}{1142}



\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 4}{11 класс $1$}



\libproblem{savchenko}{13.2.6}
\task{
	На расстоянии $H$ от бесконечной проводящей плоскости находится точечный заряд $q_0$. Найти, на каком расстоянии от
    проекции заряда на плоскость в эту плоскость войдёт силовая линия, вышедшая из заряда параллельно плоскости.
}

\libproblem{city}{2002-11-3}



\end{document}
